80D想買廣角鏡

打算入canon支10-18mm

見全新先$2000左右

影景為主

筆直$4000以下

有冇副廠鏡值得入手？

望各位賜教

唔使諗，佢已經係同級內最好

Sigma 18-35 1.8 點睇？

留名學野

我都係80D 不過係新學影相

廣角鏡喎

一係多支17-55 F2.8 都ok

搭單問 50mm f1.8 stm 860蚊係咪正常？
聽人講佢換代無咁抵但事實係咪？
新手真心唔識

利申 80d 得135kit鏡

80d就品好入50mm..除非你當tele鏡影人咁用
長插/影街就唔岩使

50mm f1.8 stm 個人覺得物超所值

咁如果我80d想玩定焦，又想平玩，係咪無選擇？

如果影埋星 T 116 2.8無得輸 2千左右
50mm 其實影人好好用 必買 買左就識用

拎成皮野買新機但係玩平鏡

APSC 要平玩定焦，選擇唔算多，唯有24mm F2.8、40 mm F2.8呢兩支餅鏡，同50 mm F1.8 STM。

就係成皮拿曬買機先無錢買鏡頭

巴打，我今日連M5 一齊買左支 50mm f1.8 stm 想放
你有冇興趣？

tokina 11-16

巴打放幾錢
呢支我都有興趣

EFM 支11-22 畫質其實仲好過佢，不過只限Canon 無反用